沙中綫同港豬澳真係好勁，咁都冇事

一個風收晒連登仔皮

有事都俾你地燈到無事

俾d掌聲自己